[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (57) FFT再合作之不了留石半週年

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

今期首抽建議：FFT兩隻新角
重口味之選：藍毛毛
[/b]
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！
暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)
FAQ:

資料集

會長打埋畀人執雞啦

劍聖變咗滿血, 更加唔知打邊個好

會長再唔打啲人就忍唔住撞落去死晒

101係光戰，rain，土法

冇雞執

一真已經忍唔住自咗殺

我見上個post爆咗以為冇指示

打下面99

撞晒落RANK 99

holy係咪得一次？

已經撞咗, RJ

得返3條友5隻角
一齊轟落去死哂佢算

打

阿妹無哂holy

我黑肉入去食咗

我清左呀妹

得翻隻滿血土法
有冇機會執雞

阿妹咩都冇晒, 肉棍嚟

撞啦唔駛理

公廁車輪戰

對面班懶鳩對親我地就好戰撚上身

人呢

1分鐘

得返mmm咋嗎

係，正仆街黎

82:82

食咗光戰招回血

睇唔到比分
又冇果樣整果樣

無兩倍

清唔倒棄驚撚

贏呀!!!!!

屌你成班Destiny ，正仆街，打我地就好似戰神上身

都有兩件冇打
真係好好運仔

好好運，唔係一早猪咗俾課長隊

見到你地今日咁燈法
我就冇預過輸

打過100%全清，都計輸
唔係改左兩邊都Draw 咩
係唔係中左Bug

對面隻131一動打我
我死咗兩隻但係佢都冇死哂
睇嚟似磨到完場
第一次見

總dmg多過100%
之前好似未試過
可能更新完有bug?

突破100%一定係bug啦

未就係！
Report 賠石 dllm

磨完場係pvp計猪，咁應該有二動

data 量太大，啱啱先解包完
居然贏咗

二王子而家1動活性儲ap 2動熄晒啲技，識得放降hate 幾唔錯

佢有二動
我都有守第二隊

啱啱試完好似幾正
聽日都拎出嚟玩下先

識得放降hate 真係嚇咗嚇

咁計守隊磨人地有好有壞

好係繼續守多隊

唔好係人地當冇撞牆打多次攞分，不過攞唔滿

有乜新料

睇緊

有冇人刷介指 or 新ex？

我開

想刷新EX

LM即跟

Cum
有2倍刷咩都得

29472
FFT ex

-1

第一次auto見到會開
出嗰下完全唔expect

有啲新fft 武器 應該係新角嘅第2件trust 我放咗相上嚟先，一陣睇下資料

咁N武 feel

有啲未見過嘅Trust裝,可能係新角

ramza把野

係咪有人用復活?

頭先做緊嘢, 係咪遲咗

管不了這手又射咗落海 好空虛

係

我都空虛左

無得打仲要比人手指指 轉會了

一齊,開個LIHKG2

見到Rain把劍入咗data 貼晒啲大劍上嚟先

抽咩?

點解會腸會射自己友

個25仔招暝想咁屈機
攻撃/魔力+60%、AP消費40%カット
加埋捨身同本身master ability咪高攻到on9

見到新角了

DLLM 4UR中豐腴二王子濕婆同埋草笛
是咪on9

抽多2000中隻死人新SSR陸行鳥卡

棄了勿留

88

棄驚巴用88樓打88

睇黎無得唔棄

WHO?

佢中完2020之後就成個人變哂

咪故事隻白魔Minu

你究竟有無睇STORY

我法國會腸其實完全對隻驚0熱誠, 睇黎都係轉會保平安

8-1 無打

梗係性騎, 唔通抽白痴咩

你係4, 5, 6章都無睇

好難講
你食得咁偏

全部有獨立AI 專貴不凡

淨係fft角色先有?

Rain + Fina + 基加 + 所有合作角 外加呀妹都有獨立AI

29472 -1

彈game
順便唔玩 thxxx

謝

拎隻阿伯出黎J果個講出黎寧捨有說服力

限定公會戰banners

又無咗

都係奶

65908

-2

呢關個閪場真係好閪單程路

用D 3 4 JUMP直接跳入去

我解到冬貝利

你有無為意有場你Jump咗上去無咗一半血

隻港女得89咋

個場真係好閪

有彩花就一定有，但咁樣關事咩？正常係唔會過100% 計算

岩岩想轉2王子轉JUMP+1同縮地直接踩入去
但入左房轉唔到

佢係咪計咗你總血量+死人復活血量

冬貝利張圖要重組,我貼晒啲模組已經整好入埋故事等出個堆先

正

真 冬貝利

其實呢堆之前解APK已經有,但而家數據包呢堆都係屬於可玩弄嘅3D模組,姐係幾時出睇心情

啲怪邊打到咁多
係會腸換完雷鎗後開high charge射你
明明個場無魅了

其實會唔會我同你兩個打唔開街仲快 啲人無AP 普攻浪費兩步

冬貝利圖,未重組,重組緊

第一個 可能 100 cost

未婚妻

呢3隻如果係tifa之前出會考慮抽

撳開國際服解包嚟睇 臭丁已經入咗data,心急到

第一隻好似話預定活動會送
不過唔知會唔會有變

隻白魔個樣好路人甲R卡嗰啲畫風
淨係想要未婚妻

last

謝CURRY

活性黑肉超勁

如果嗰兩隻男人當UR咁出肯定營收大爆死，最多SSR

未婚妻 真係點都似cost 100既角咁

如果送就變ssr了

邊度似

水晶教主就真係似有100cost

1/5

因為似會長最鐘意嘅冰劍

又要貼換頭圖

圖我睇晒了,冇乜新野,一陣放晒成個檔上Drive 因為公會Discord好似有人想睇
文字留返聽日繼續

感覺似係超級硬嘅補職

著得多姐

幾時彩花都有
而家成個弱智咁

知你想佢著少啲喇

彩花AI = 白魔,呢啲冇計

應該有專用職 魔系打手 副職實有白魔
豪華版呀妹

新cm 幾正

港女本身已經唔係靚
CM

個營收一日賺咗4億 fatfat

如果已突爆之前ramza，劍聖，記得換碎轉彩幣40粒

派10000石啦屌, 反正都唔夠突爆一隻99,仲可以引人落搭抽,課多d

fft合作給引力大成咁

之後啲合作真係不得了

想問下ON/OFF 出左之彩花PVP點?
想練彩花

其實係加埋10抽4 UR 上次4UR都係營收好靚 今次兩樣加埋

究竟係啲友谷得太耐 定FFT女人氣真係咁勁

アグリアス 係開服以嚟咁多合作角入面人氣排名最高

好似排31

留名睇tifa營收20億

宣佈停更先會派10K啦

但我覺得佢整得幾普通
招LB又唔係特別靚
無乜抽既意慾
可能我冇FFT情意結

冇情意結 係唔明我情意結係晒4,6,7,10 到時是但出一代我都要課金 慘

原來紅陸行係召黎，條氣順返D咁多.....

光屬食火石,鳩寵嚟

me 係8

真係識出

唔係，食光石
可能之前錯左先要DLC

Leonhart

出seifer都照J擊

出動畫想睇

圖片合集

其實我鐘意女老師，雖然冇得用

卡game我都玩到爆晒

如果隊員遠少少嘅話就會係咁原地buff自己唔郁
除非隊員冇血+行完彩花大技/補到血先會行前
有時出復活優先過大復活
有時明明行一步補到兩個都唔肯行
白痴嘢數之不盡

總括嚟講配move 3嘅角60-70%機會正常
配move 4嘅話基本上可以直接收皮
但係發揮正常又可以輕鬆屈機
所以可以話係運氣波

圖片算易搵新野,文字先煩

如果主要想玩神速
熄剩呢個BUFF技有冇得咁玩?

卡game先係正game, 故事mode係副

Witcher III既昆特牌都係一樣

唔知會唔會真係動畫化

那有錢,係都FFBE本傳先

真係要好多時間，重要睇埋日文

以營收計, 點都係wotv 出 連垃圾CC 個營收都出得動畫, 佢無理由出唔到

可惜人氣冇咁高，個故事冇ff7/10 咁大同咁傷感

土忍個下我覺得整得幾靚

唔知邊個畫

有時間我都想補返8同9 單機應該差呢兩作未玩

個個停晒更WOTV重未停,廣野會唔會中武肺架

agger
不過人設、飛空艇都靚，最正係eyes on me

Riona仲係FF港女之祖

9又係差咁啲野，可能整得太卡通，結局又係好普通

富貴險中求

我上面講嘅已經係熄哂伏技
基本流程:
一開波放buff比自己友
(如果另一個角色快過彩花已經可以收皮->原地不斷自buff)
跟住下turn放buff比自己
然後原地不斷buff自己/唔郁
如果其他角色夠近+冇血/死咗
彩花會上前出技
如果行得太遠就會變成等對面輪完其他人
再過嚟輪埋彩花

所以如果你配嘅其他角係素早同move都唔高嘅話
都可以玩嘅
唔係嘅話就要睇彩數

賺埋呢波重要半週年,拎條命出嚟搵錢

一諗eyes on me個旋律即起雞皮

歌正

係男主勁cool 有啲似cloud

8 PS4有出remaster，不過very流，係高清左少少only

唔知而家改完模擬器改完仲會唔會hand
今晚試下先
雖然而家hand機D體力損失無咁大

畫面唔係咩問題啦我冇咁膚淺

咁多間停

其實真係有機會停更新

如果彩花配左CT変化無効都會幫自己上神速?

我新手未練
諗緊玩一隻熄哂其他技
得攻/補/BUFF得神速GE彩花唔知玩唔玩得過

試咗2個鐘冇hang

慳電mode?

畫面都重要架，好似呢幅圖咁就畀人笑左好耐

Remastered 版

嗰個年代3D化係咁當年FF6個2D 其實我鍾意過FF7 個3D
2D冇咁出戲

唔起格邊係FF

唔係

BS 本身都好少HANG

我部機6年到，可能過熱定唔知乜會hang

遲下先轉新機

btw ff8要吸魔法太麻煩, 加個時玩模擬器成日HANG 頂唔緊

係， 好膠
仲要同GF Link, 煩到癲。不過都係嶄新玩法黎既

NOX 好易hand...
遲D轉BS試下...

唔會
你咁樣較嘅話多數都運作正常
我覺得都可以一戰

國際服今日營收又係勁到黐線

個種Allin程度誇張到

原來個TVCM係咁, 睇個款可能遲下出動畫唔出奇

出咗onoff打pvp 三敗兩勝

深夜福利
限定公會戰內容

"key": "PB_LGB_Male",
"value": "男性パーティー"

"key": "PB_LGB_Female",
"value": "女性パーティー"

"key": "PB_LGB_SR",
"value": "SSRのみ"

"key": "PB_LGB_Cost300",
"value": "コスト400まで"

"key": "PB_LGB_Birth01",
"value": "リオニスのみ"

"key": "PB_LGB_Level01",
"value": "レベル10から20"

"key": "PB_LGB_Element01",
"value": "属性氷雷"

聽日繼續解

新增角色名 :
"key": "DU_LW_ELSR",
"value": "エルシレール"

"key": "DU_LW_RFAL",
"value": "ラファール"

"key": "DU_LW_IREZ",
"value": "イリーザ"

"key": "DU_LW_VRAS",
"value": "光輝のヴェリアス "

"key": "DU_LW_SHLS",
"value": "シェルース "

"key": "DU_LW_SIMR",
"value": "シムール"

"key": "DU_LW_HWLT",
"value": "ハウレット"

"key": "DU_LW_TITU",
"value": "タイタス"

"key": "DU_LW_CHEL",
"value": "チェル"

限定公會戰能力

"key": "LGBA_001",
"value": "パーティ情報を開示します。"

"key": "LGBA_002",
"value": "攻撃回数を1回増加させます。"

"key": "LGBA_003",
"value": "アビリティ使用回数を1回復します。"

淨SSR正

阿哥阿妹男主已ready
btw, 分埋屬性咁撚仆街迫人抽

男性パーティー
會長

隔離七千幾石, 萬幾石都係到問夠唔夠突滿劍聖
望住自己得二千石既表示

K巴點同

你2000剩係計無償石

想請問PVP黎講阿妹用奧丁 喚召獸定 雷神 喚召獸 勁D ? 2隻都係60LV 咁上下

啱啱買完碎, 得返一千了...

冰雷

雷神我見通常都

係咪就係你哋成日講果個清仇bug

應該係

仆街又要抽
抽張素早已經素到冇石

ssr 冰同雷都幾麻煩下

雷咪又係靠法

抽到今時今日都冇呀妹
要用師傅了

就係如果對面全部雷法麻煩

重有兩隻要入隊

一係雷待，冰盾，雷大劍

阿妹男主暗忍菲娜
會長最鐘意嗰隻拳王都為咗攞件3素早冇技trust突爆咗

中左奧丁無心機玩lu
有無新game玩?

今次如果計屬性就要練新角

冇

屌, 著住件甲
好心除左先出啦

撚有奧丁咩

抽

咁我去cow女了 88

Cow完返黎會戰

SSR除左活動角
係咪都係要買碎/抽

碎關

唔怪得即刻出+10碎關pass

有無人試過一般商店同突發商店出FFT舊角碎?

有
琴日見到特價劍聖碎

利申: 無劍聖

mo ppl

第1位無石送?
棄

Cow

昨日射完啲石落新Pool，今日聖人mode緊

ssr 蠻王連抽蛋台詞都有了維京 騎士 士兵

悲報 呀RAIN 把武唔係第2 Trust

呀rain仲有第把武咩
咁塔果把係咩黎

有正野 有埋掉落機率
粉職珠機率=0.99%

只係其他人把武係塔拎呢個就未必成立

0.99% 以為自己黑仔

可唔可以加多個出突發商店畫面粒水晶會show既功能

有無日英對照

好廢

唔廢啦,飾品喎好似呀Rain咁用14精神Trust 咪整件12防香水補返啲防,有佢嘅作用嘅

你係黑就梗架啦

呢粒應該會整返4 - 5件5星

係幾實用,又唔洗驚爆唔到數值,啱晒啲唔肝嘅人 吸血土忍用都可以整件精神型 配血袍

連+1都慳返，5張圖就夠，人人都裝得

又係用鎚打滿HP再升?

邊有咁多鎚

5張圖就夠？ 唔明

+0 就咁用, 整5粒, 我唔太信回避呢樣野

用彩花打模擬戰上級，最後竟然3隻滿血出返黎，彩花或成on/off技最大贏家

有無人有興趣打下EX

"key": "LGBA_001",
"value": "偵察"

"key": "LGBA_002",
"value": "補給"

"key": "LGBA_003",
"value": "詠唱"

晚晚都會會長團

夜晚通常好忙

啱啱計一下
發現西之xx個EX要打多近60k嘅分先夠換曬所有覺醒同每日2500嘅探險卷+260龜
之後FFT嗰個已經覺得唔洗計都知起碼要緊200k肝死人

覺醒輝源課咪得

R12

r12企圖慫恿無課玩家課金

我食水 週回算
連機打 書仔 好過

1000有償全屬性各50粒,好抵

但係你始終都係要肝啲設計圖同料
把ssr槍依家大概有97張圖
睇嚟打埋剩低60k分就差唔多可以整到兩把+5
同埋如果有抽FFT嘅話啲碎又冇理由唔肝

對面鑽石隊

差成60分,我地白金佢地鑽石,咁都撞到公平咩

系統睇到我地嘅潛力

對面就快降班 就質隊白金俾佢地護級
我地都試過啦

我地係白金1 同白金2 唔同

嬴左我地咪有鑽石實力

唔會贏到

會長開始燈未

依加先燈太遲

呢個真係要燈下,佢地會規定每個禮拜只需打5場,所以佢地有時會5,6條友唔打

飛雲巴玩連吉屎忽港女都出動埋

認真,聖誕港女活性孔熄晒啲龍騎技玩範圍弓技好似唔錯

對面會唔會太勁

今日繼續預我0星 聽日轉番走暗拳 勿念

我只係唔會肝覺醒料 其他就努力下

今日試新野，當我已撞

對面一見到我地LIHKG就戰神上身

有咩新野
咪又係果三碌棍

唔用雷神轉戰上手

入大隻佬

再試下谷hp

Off 埋一啲技

睇下撞成點

OFF 剩普攻?

成身ap水災

今日唔得閒打 sor

隻戒指好似變咗condom

其實都幾勁

有冇用hp鐵鎚？

暗拳真係唔撚掂

彩花冰盾係咁互buff
悶到忍唔住skip左

熄左技之後連排位都要重執好多野要試

配合好啲角色同技之後彩花真係好勁
再加埋二王子玩吸血
打完兩個1xx都可以滿血出返嚟

二王子食完Holy唔會死真係好尾機

111AP黑肉直衝埋黎比我Holy

二王子一招Holy秒唔到？

差1血睇嚟要刷粉紅珠幫二王子加血上限

邊個走去幫隊105補滿血咁好人

我地個公會有第二個rank100以上

有條PK 壓RANK 撚一早應該100

因為玩吸血會玩半坦
煩到爆

起碼到11x

今日差1血先吸死光戰原本是但啦而家即刻去升job 15

邊個上100上

主線雷大劍仲型撚過個廢老 仲話一國之君

連燈名飛唔知咩 GAME 名M唔知咩

最記得呀妹打我二王子係用核爆,都係死唔去

You

我上個活動仲有8 萬幾分未換野

我都放咗係到好耐冇諗過升
今個星期六真係要刷下

無holy係咪唔駛諗打89

寫住85，就上86

其他隊都有土法

爭1AP出唔到狙射殺埋隻黑肉

佢剩4xx hp啫，無顯示咁多

yes,打97先

咪4隊公廁隊

個顯示有bug

係，唔知係咪更新後唔想畀人睇剩血，只顯示有損血就算

bug嚟,公告有寫

好似得我隊野最健全
撞邊隊好

屌光戰牙rain土法 倒模咁
唔怪得叫公廁隊

對面追上黎

小心啲打

4隊都一樣應該

打105先

重要個個都20%射耐卡 20%臭丁卡

我撞定等執？

我打咩好 定等執

全部人打走105先

已經冇咗

唔洗全部啦,奶力一個都打到啦,全部人打第2隻重好啦

打94

撞94

我執雞

一真打94

打哂了
提早輸左

成日都諗唔明點解土法係唔係都鳩冲...
場場都咁

對面認真就實守到

太多0星,冇計

今場撞成咁
撞其實係由勁開始撞落去好過由弱開始撞起

原來撞咗7隊0，對面太勁

磨好耐輸咗

其實撞嚟撞去都係同一班人

我講臨尾幾個淨番一動，想撞人一隊嗰陣
渣隊撞落滿嘅勁隊都係扣唔倒血

對面平時5,6個冇打,今日得2隊冇打唔夠燈力

最衰都係壓RANK 撚

用番風斧守倒4隊

比人對位土法一場清

但係唔夠sr 打

傷未好番晒啫

我隻劍聖唔識出雷神乜野fuck防，一路行上去砍一刀加ap成個低能仔咁

根本好多tp技係ai出唔到，咁整黎把鬼

Trust技又冇得on off
就算有都係解決唔到問題on左都唔會出
我未見過阿伯同土法出trust技

根本個場on9, 行第二步就開拖，點會出到tp技

雷神trust唔識出

冰劍trust同斷絕唔識出

ai肯定冇依啲技係入面

開返國際服個acc 免費十連中左劍聖

國際服福利真係好啲
限定都有得免費抽

轉會未

國際服一日有三次睇片拎體

睇片抽金龜 抽夠次數有500石

過檔國際服了
勿念

cls福利好似好好咁...

見到Arena二王子AI放毒霧因為打回避隊0%命中

然後俾隻忍者插800 龍劍回2200 唔知發生咩事

想問日服有冇咩回歸者獎勵

國際服送左張十連必中SSR卷

未試過一日冇on
答你唔到

係體力個度有d唔公平

抽金龜睇片其實有d煩

我諗呢個post入面未必有人答到

答到你果啲我諗都冇點mon post

Come back獎勵吖嘛,1月份已經有啦

生放送重俾人恥笑咁快就整呢啲回歸獎

咩事撞咁多打完二動見對面得返8隊, 我地有16,17動仲以為贏硬tim

國際服跟到幾貼

剩返16隊如果有8隊登入黨其實都唔係啲咩優勢嚟

發現隻game得星期3好玩

搵到2日前黑警同會膠防守片段

會膠想唔想睇,想我先加密放上嚟

睇，我試咗成幾個鐘模擬戰

玩晒

佢咁好戰79風槍

要刷多幾日先整到骨灰龕用

二王子

好似得二王吸到咁高

魅惑個機率點計?

因為佢士兵職裡面最多血

大波低B都冇咁吸得咁多

新角有冇人抽咗，有冇食評？

會腸中哂?

冇，想知有冇人跟評網咁T1

反骨仔好似真係幾大力

值得用10pack抽

我無多頂回避帽 暗拳唔係好掂

12 PACK

等食評

宜家有每日+10碎，唔12pack了

每日加10 碎唔係都有限一隻角 2碎咩

會腸中左

會長R12 同我地兩個世界黎

刷爆左商店都係得5碎 讀心驚

買咗兩次優惠石得R5

FFT 邊冇+10碎每日

正常發揮

課上R12啦

用陸行鳥做公會旗點可以唔抽埋隻陸行鳥番黎

橙紅色

成隻狂野燒雞咁 唔係唔抽啊

張圖角度咁樣衰

好想當佢KFC 咁食

最多得50碎咋

我對會腸好失望

總 faith/2

土忍最多，之後ramada 然後先 二王

但係二王星盤有HP+15%,
rama 同土忍都有?

土忍都係15%血
Ramada係20%運

我excel 有晒數據

ramada 同二王 總血量係一樣，但Ramada hp 白值高啲，意味你啲卡計%同埋綠技 得益大啲 所以血量高啲

二王好處係剋光屬，同埋冇野抗暗

原來如此
Thx
我係二王Fans 估唔到開服用到依家

計埋綠技同星盤好似係ramada>土忍>二王子?

第一場係估唔到對面光戰build 物防定魔防
但係防隊感覺好似build 魔防多d
琴日打一隻光戰
用劍聖減防後 二王一下遁暴擊過4000
有效過用魔攻打

好似係拉瑪達如果Build得好常態吸血應該有3K 但個問題係對光戰都係要靠二王子 因為萬一人地裝臭丁卡 都係要二王子個1.25補返差距

要睇下咩光戰,唔同光戰個防可以差好遠

好似我隻光戰咁,魔防build 但降完防再暗遁都係打千幾

而家劍聖同啊妹周街都係
ramada都唔知幾時可以拎出嚟用

各位大佬 新手想玩 玩國際好啲定日好啲

其實有坦放中間,然後唔好圍埋上Buff唔中範圍應該冇事反正攻隊可以玩針對性隊伍 係防隊先唔放得要揀啲應付多數隊伍嘅隊我防隊都唔會放二王

冇停更 但停聲優同動作捕捉,廣野好偉大

ramada 打Rain 一流

我愛se

希望可以每句配音每個動作派發100石做補償

刷咗200體一粒想要既紫職碎都無

要去Store 升1.5.1 ,而家可以升, 5點半會強制更新

Fujinon巴有無得carry我打戒指個任
想解任

協力?

5點半先,忙緊睇下有冇第2個人,得我唔會夠做

好想抽女騎

點壓制衝動好

抽到中咗
就唔會有呢個衝動

ok

上網模擬器襟左64000石

無課可以玩國際服

換啦

我可以幫

我咁大個教訓都唔驚

12pack石

點換?

最左面有材料交換

出聲燈會戰未

無得換職業個粒

我搵到故事有模組出現過嘅新角嘅副職

開

今晚睇黎又要俾人魚青

係咪刷介？

冇人？

等埋fujinon巴

發現FFT1EX共鬥刷得幾快
但係又想刷FFT2EX嘅樽仔

咁等我2,3分鐘

大婆UR , 狗公龍騎 戰士 狩人SR , 紅髮侍SSR , 蠻族忍者 SR ,蠻王UR
唔知會唔會改

係骨灰龕

fft1 早期 宜家變易

大婆係女王？

大波佬真係出，應該最大力

fft1幾個法師AOE好快就一場
fft2就要你慢慢上斜又入門口咁打

會長應該會追大波佬

係行路煩，敵人都係一下一件

會腸係咪諗住課爆?
今次12pack都擋唔住

靚仔教主係限?

5936

大波佬加大波佬卡，重唔爆機今次

邊隻係大波佬?

遊戲未有模組出現就冇數據

你搵啲jump3以上/穿牆aoe既角都可以好快一場

auto自閉刷, 隻龍騎狗衝跳入去清場, 其他人門口打氣

睇嚟會腸真係好想俾大波佬爆

蠻王

戒指任, 有無多一位入黎carry?

我用二王子直接翻牆打最快好似係聖誕港女

打手 -1

係我用大波佬打爆Destiny

好似無其他人

放打手入，

男人波餅

放街場?

開街，打手就得

未收工無得俾人CURRY

黑肉solo超快
可以40秒一場

你打少咗3隻字

12pack好勁...

唔洗開防，快殺清場

食5下乜都死

估唔到你係會長同好

你行遠少少唔好企入嚟

記得吸仇LB

呢啲2020既嘢唔洗打出嚟啦

神聖BRITINIA 對面做乜鳩跌咗落去

風鎗D唔會中隊友咁勁既

你做乜鳩唔燈 對面贏660連

5點幾我上面咪咁樣

唔夠盡力

660連排第幾宜家？

13

THX 2位

今日又要猪

OK, 咁我陣間挑戰 105 RANK

睇怕今日人哋都努力打齊

我想直衝個隊19XX 魔力公廁隊,如果收皮就可以死心唔用暗拳

試咗兩日 唔撚掂 赤法唔識幫佢上quick 唔知做乜

睇配隊姐,暗拳行得快唔係好事嚟,我都係令佢行3格

打Arena 暗拳就幾掂,琴晚靠佢打咗入前100

打97 faith 其實魅惑可以去到幾多%
好似係賭魅惑要中 中就食大餐 唔中就食屎

97%

咁幾勁喎 應該有d潛力

始終琴晚輸冇人處理公廁隊,如果呢隊Work以後少個問題

尋日我行3格射程內唔識quick 好撚怪

Quick咗咪會令到佢打返醒魅惑個啲

我搵到之前提啲新角嘅性別

新增角色名 :
"key": "DU_LW_ELSR",
"value": "エルシレール"
女
"key": "DU_LW_RFAL",
"value": "ラファール"
女
"key": "DU_LW_IREZ",
"value": "イリーザ"
女
"key": "DU_LW_VRAS",
"value": "光輝のヴェリアス "
女
"key": "DU_LW_SHLS",
"value": "シェルース "
女
"key": "DU_LW_SIMR",
"value": "シムール"
男
"key": "DU_LW_HWLT",
"value": "ハウレット"
男
"key": "DU_LW_TITU",
"value": "タイタス"
男
"key": "DU_LW_CHEL",
"value": "チェル"
女

今晚97 Rank個隊走位,知道點走位會易打啲

超高斬抗,應該有88%

都未行到

105 Rank 劍聖

果隻冰法算幾坦得, 食劍聖一下先2000幾
不過估唔到輸成咁 被大炒

時停好勁喎, 不動無名劍AOE停應該好屈

啲打手同坦唔好企埋一齊就得,企埋一齊就食咩都死

我果隻永遠停唔到人

又中 dllm

光戰呀on9

btw 6000石一隻陸行鳥 棄

全部未出現過？

會課 但日會唔會跟唔上進度

シムール 我以前推測過出嚟,張圖企係Lucia隔離個隻鎗手 其他無法推測

光輝のヴェリアス 係FFBE角色 應該會係100 COST

又抽

咁姐係100 cost既會跟著咁出

但係我google個名 係新出果隻ssr侍黎既

もともとは700年前にアルドールとヘスの間で起こった戦争でアルドール側の精鋭として選ばれた8人がそれぞれの鎧をまとって8盟傑といわれていたが、2人が後に離反したため現在は常闇・天風・水華・劫火・王土・光輝の6人となっており「パラデイアの6盟傑」と名乗っている。パラデイア（アルドール）への復讐を計画しており、そのためにパラデイアへと戻る手段としてクリスタルを破壊する。

睇錯,咩咩丹先係鎗手

所以走咗冰劍，同另外一個

光輝 唔知用咩型式入wotv故事

劉丹

抽 都抽

光耐性 解Stop 解魅惑,唔遠了

btw top grossing 都無石派 對隻驚好失望 棄

你做咩繼承左棄驚佬既遺志

睇佢ffbe既技能又係物魔雙修

光耐性100%

可以上buff加攻防

應該好過份下

但係睇圖麻麻地 個外型
同埋同wotv世界好似幾格格不入

LB

到時入黎唔知做好壞

我都以為有一齊棄

得A RANK?

傻JER 先唔棄

彩花個LB可以解stop
而家個情況變到好實用

出完下round比人秒左了

佢係敵人DOWN 唔係自己DOWN 咁ON9 下麻

搞掂2000魔力 公廁隊,一陣上片

勁野
我都輕鬆嬴左果隊105

點理解到係down自己

如果唔係佢隻光戰慢過我個隻,贏得重輕鬆

你係咪熄左手裡劍

識魅完一隻魅另一隻
我仲諗住弱智AI會魅完再打返醒佢

冇熄,但我壓咗攻同斬擊加成,得800 所以用暗遁/吸血多

我熄到得1格攻擊距離,唔行到隔離唔識打人,光戰都係1格攻距,俾二王子打唔死都半殘

FF14下一版將會改短前手期最趕客既主線
各位有興趣試既話記得留意下

可以解決到公廁隊可以有效提高我地勝率
除左暗拳仲有邊d 角色有潛力做魅惑角

大把,冰G,風斧

分身彩花REIN基加試左個感覺順手左
正身先係終極BOSS
諗住拎走二王轉彩花
反正都冇活性

日服目前功能比較齊全
例如技能on/off , 用auto打共鬥 , 自動刷關自動食藥回體 等等
呢啲功能國際服好似仲未出
如果你會課金 就算課好少 例如淨係拎有償石抽必中ur嘅pool
日服都已經會玩得舒服過國際服
利申 無課

唔係講笑,如果對面隻光戰快過我隻光戰,我有信心滿血完勝而唔係扣咗血

第二場見阿伯死左就Skip左 點知都3星
睇返啲技 光戰出哂4下stop斬

屌佢個rain幫你補血

土法真係無敵
第二場又2打3

3V3之後4V2 之後5V1
痴左線

睇完即刻想練暗拳
又有活性孔又可以魅惑

剩係活性孔都要練啦

光戰死完之後冇咗吸仇
彩花一動最後又囇咗降hate trust
搞到俾人哋基加無啦啦focus秒咗
唔係嘅話第二場應該可以贏埋

第二場條友望佢攻隊有阿妹諗住輸硬, 入到去點知守隊係垃圾紅茶 打完補番滿血

好似隊隊都唔岩心水

搵隊殺到一兩隻既撞左佢算

入錯場

勁到咁點打

續戰力有問題, 清咗一場第二場無技

但係咁樣穩贏超勁隊應該好少人諗到

有on off好多角可以試

第一場屌打人
第二場執雞
如果多幾個佢呢啲咁嘅隊
應該好撚勁

個個穩贏3分已經搞掂

AI 既嘢邊有話穩

呢兩隻都冇魅了技
得混亂技 仲要用ap
魅了技係用tp

仲要首先要有2020系列

雖然都係，但睇到我o晒

ssr果隻賊囉

呢啲ai 係可控，係呢個場嘅優勢嚟走位呢啲全部同仇恨系統有關

冰G LB有

唔會冇技，偷心有5下，吸血有5下好放心打兩動

對面屎忽痕無LALA 有張愛誓已經唔同啦

2動搞掂2000魔leader

好戰撚出動

未打好打啦，又excel㗎啦

佢用得愛誓死得重慘坦唔到，二王子有縮地追到你天涯海角

第一個MARK 你先

1個鐘內全清

本身兩場都完勝，第2動我唔記得熄光戰lb,一開波上去放技唔吸仇搞到死一隻

我打咗啦

差D連一下都無得打

好多古怪因素影響行動 模擬戰走位已經好撚古怪

MARK 你打曬會員啲對手

公廁隊勁在穩陣，冇古怪行動，變咗弱點

俾你試到隊咁，真係寫個 福 字俾你

今晚有8個要入excel
好慘烈

MARK 會腸一個夠

留名睇棄驚撚話無得打棄

呢隊入咗pvp 前100,見一隊公廁打一隊

升咗 冰刃，其實幾勁又用少ap，又地圖炮

一下虎鐵，一下冰刃

計咗魔攻30% BUFF 未

可以打完一場再熄技？
定你講緊6點前唔記得熄

6點前

佢個打法一定要加斬傷先勁，啲技物同魔都係斬，得兩招係剩魔攻可以off

未試過咁

反正我40日先12PACK 無所謂啦

下個星期再試其他野

好彩打咗場兩星

多咗人用魔攻，啲狀態技越嚟越勁

出回避優先過出光戰trust技

識玩

新女UR有冇用

係faith97就咁有好有壞

所以我隻冰劍見到要避開先

中？

勁

又勁？

勁

中到可以升

你唔係想比風白痴坐咩? 抽咗未

真心求大佬教我點組隊

40暗拳 60 光戰

首先暗拳每日4/6碎先 聖女依加UP 就喪買

其實你放置咗幾耐

可唔可以做坦？

佢係坦黎

宜家有on off技好好多

劍聖用待: off 冥x叫打

其他我冇用要其他人幫手

升下召喚同卡

都有兩個月

攪咩光戰又抽咗唔升 浪費曬啲石

咁我建議你升好新fft女，之後唔用光坦

水ramada你已升好可以用，應該好過冰g

升召喚同卡

首先換走劍性隻1lv召喚獸先

拉瑪現環境都係用唔到 會比阿妹一下電死無懸念

打rain有用

同埋想佢集中升好一隻角，同召喚，卡

難得有咁多野好易追到進度

我有抽㗎
爭300碎

我諗住而家打熟練度慢慢升

升爆女騎踢走光盾
叫二公子教玩二王子
再搭埋劍聖 搞掂

轉無課集中資源升一隻先, 光盾自從改咗仇恨就唔係好掂 你依加盡刷突發攪咗性騎先

佢暗拳40/40 玩唔到二王子

同真係盡快升暗拳 活性孔暫時可見剩係數值都有排威

Kxxxxxx夠冇啦 咪又係咁玩

第一晚入咗excel
想問下有咩要注意

二公子個玩法係建基有活性孔鳩吸

課12PACK 比會腸洗底

叫二公子教玩二王子？

好似快過上次

我地偉大既副會腸
死亡筆記持有者
Fuj唔識串

睇黎你想含二公子

二公子用乜綠影？

iphone內置,直接upload utube 方便快捷

贏咗唔洗理
輸咗又入excel就...

明明6點零先討論緊對面贏咗排身13位嘅公會，會腸話今日又豬，點知9點零就清曬人

我比較想睇對家打你嘅片

無乜嘢要注意，放心，
非戰之罪，二公子唔會追究好似係

慣例嚟
每日賽前都會話我地輸硬
習慣吓就得

我守隊不嬲另一隊嚟

對面贏660連已經係成個月前既事黎其實
我地為左燈係無所不用其極

依兩日冇係賽前講就俾人打到仆街，今日諗住講返

78:69啦, 有機會DRAW 架

猪啦猪啦

其實發生咩事你可以仲用緊1lv召喚獸?

冇人打

棄咗2個月佢

對面得一個冇打
撞到仆街

tm2守4個0死
bug一樣嘅存在

佢地平時好多人冇打,可能今日星期五

勁到爆

可唔可以教我組隊

佢地撞0得兩個
但123分太多

有得off哂伏技既彩花真係好能癲

我地而家白金1排第1

如果多一個人一齊搞鳩公廁隊應該升到鑽

已經預見到聽晚又會猪得好慘
唉

如果會長早一晚開始燈定可以就贏到

太早會失效

又守0, 求支援

黑肉一定唔可以擺頭

無分別, 搏人1位唔係雷法

應該還好
4個都係2動
唔知死淨幾多個先打我

擺頭位咪一定畀有雷法土法嘅睇住嚟打

唔係頭位都比人追住黎屌

所以我而家守隊都唔用黑肉，太大弱點

唔擺頭起碼人哋唔會知你有黑肉/黑肉擺咩位
呢個場玩黑肉撞到holy就好難搞
除非你光戰行得切上去吸仇
一係你試下水赤法放quick俾光戰
睇下可唔可以坦得切
又或者壓黑肉素早/谷光戰素早
必要時可以唔放回卡/運卡
光戰快過黑肉入場比咩都重要
只要頂到嗰下 黑肉就可以清到場

點會唔知 望一望戰積就知啦

我依加都係QUICK 光戰架啦

首先唔係人人睇戰績仲要對數字睇吓係咪攻守一樣隊
又求支援人地講又唔聽

再唔係就光戰放最左用愛誓
跟住黑肉放最右
咁嘅話可以搞亂對面走位
->土法/啊妹會向左行先 唔會同黑肉對到位
我之前試過都ok
再加上你quick光戰應該仲好
不過實際都要試過先知

呢個位點會唔睇呀清 你估依加仲喺白金二HEA 打咩
黑肉放1放3一樣你估我無試過咩

你估我地公會有幾多人有睇

你估白金一有幾多會仲會收真新手

咁睇得起白金一
係隊隊個個都咁認真打我地就唔會排咁高啦

光戰trust其實幾好

一早講咗好運好過好波, 明明日日打齊既會對我哋都5件唔打

都係優先度問題 可能真係要關剩單格技先用得

琴晚試咗幾個鐘先得

下個星期先再試

DFFOO 粒覺醒80大石係咪得EVENT 先有

super

估唔到你有玩落去

中咗合體劍咪玩下

係幾型個大技，同ff7 ac打sephi最後一樣

遲下wotv出真係不得了

隻驚玩係幾好玩, 但係機率同肝度真係

肝一隻wotv夠晒

隻野要追埋技能，副裝，要2星期先追到下

60000石唔中就放返低
中左都叫可以玩下

我抽咗10萬石 仲有啲卷

一張一張咁禁

抽完仲要撳佢粒波

啱啱得閑計過吓
FFT要打曬角色碎 職業珠 升技料 升卡料 覺醒碎同覺醒源 龜
大概仲要289400分
西之威脅就打曬覺醒料+龜+探險卷就4400分
fml

唔駛下下打齊既 無隻角換啲職業珠黎做乜

打漏咗個0

放心, 黑肉放係頭中尾都會中holy

我有土法同呀妹梗係知啦
不過如果對面有人擺黑肉喺頭位我會check都唔駛check咁打落去第一round必殺一隻先

競技場打左幾個練好左既25同阿格
比人不動無名到完全郁唔到
我估遲d 開始會有人覺得屈機

我魔力唔夠, 打唔死有奧丁+魔防衫既黑肉
成日比人反殺返轉頭

有30%魔攻+HOLY 剋屬都秒唔到會唔會有少少問題

同黑肉著魔防衫應該唔駛必中物攻都打得死

有冇加魔攻卡/召喚獸係咪加魔攻
呢個場真係未試過一吓打唔死黑肉

召喚獸影響都唔細,Arena撞過80lv Diabolos 土法,過千魔攻好痛

呢個死人場都係對位用番愛誓好啲

我指ARENA

我魔劍光戰,肯定吸到仇

而家有得睇Hate值真係幾好 忍者招降Hate係降8 , Trust 係降6

啱啱打Arena成功遇到偷心失敗嘅3%好彩第2次偷救得返

所以我收埋土法, 用返二王子

啱啱試用暗拳唔用赤法

仆你條街對面隻土法70FAITH

好事嚟喎,中Holy都一定生存到

攻守唔同隊好事嚟,冇咁易俾人估中
除非你公廁隊

我個兩隻暗既點都死

上位公會用緊另一個方法打公廁隊

我都未升rain同土法上97
係咪應該掉埋女主入掛機隊等佢自動升吓

升

我見到嘅係通常配隻Lucia / 土法實際點打真係唔知 雖然唔叫完勝但起馬冇死人

黑肉牙RAIN 同光戰都攪得掂, 係攪唔掂土法DKLM

我前幾日就係咁諗中伏, 隻黑肉開大王子 trust 留後, 阿妹追住光戰打, 結果得1星

土法直接吸血 / 用魔攻都得,而家Build完魔防光戰發現土法好快就乾塘

終於刷完骨灰龕

我整咗件12精神 + 2頂住先

cls單刷共鬥?

真係要整件+5，好重要

我係咪應該升DIABOLOS 先 濕婆升到60

GC2倍

你有魔攻角咩除咗某隻水屬

就算+0都勁正,唔洗用刻印輕鬆全滿 如果登入黨都整 我地公會會好打返唔少

唔知係唔係濕婆減耐 水赤魔比牙RAIN 打都好痛

都係冇乜點mon求其按

BTW 日日打緊阿妹同彩花碎架喇

正常都會痛,97 Faith喎

轉會了

水屬比火屬打都咁痛

都係，加防同精神好重要，多返其他裝備可以用

你睇返我模擬戰上級條片,呀Rain 插一下扣2900

驚慢你地唔想打

聽日先粉猪

起馬Trust 防具唔洗再左諗右諗

真係差好遠，有啲裝備一路用唔到，宜家可以了

上級果幾隻啲攻都唔既

唔正常

我隻黑肉入去清曬都嫌慢

我做緊其他野，按準備都成幾分鐘

以前Trust防具一直嫌佢防/精神唔夠,有咗支香水可以集中返睇佢嘅技實唔實用

無嫌過, 問題只係太難99一隻

Trust防具一但個防精唔夠就重衰過著其他甲始終冇得雙防具但可以雙飾

根本99唔到咁多隻

總有啲角你到時練完係防具Trust,好似呀Rain個件缺防,而家就可以上支防香水俾佢

升埋彩花就無敵

點解好似好多人個rain都係用赤魔

呢條友勁好笑,我啱啱爬Rank見到佢用主角,真係講聲多謝極速撳佢5場 完

因為做坦唔夠啲真坦硬
但係牙rain做赤魔其實都係殘廢
初始AP唔夠多，啲TP技又少到乜咁，不如用番真赤魔一係就要活性孔

真赤魔都係得一半用赤魔好似無可避免要開燃咩咩

off咗招不滅鬥志
大王子終於識得一開波開防禦buff上去頂一輪傷害

但係依家個場對rain極度唔friendly
成日連吸仇buff都唔開就鳩冲

應該要熄咗招範圍先得?

係有得用招燃乜乜乜加AP好過冇技出
佢啲AP如果打一輪都幾夠用嘅
第二輪就差啲
除非關咗招LB

LB降火耐好似38%? 二五仔招因果劍降48% 火耐

好似差唔多
遲啲光戰,rain,二五仔可能會成為新公廁組合
兩招降火耐可以互補

咁啲黑肉咪出番黎

而家人手一張命中卡
整埋個命中戒都唔洗驚回隊啦

熄咗
只要對面行得快過佢
到佢嗰round一行上去就直接放火燒人 唔知係咪應該熄曬四格嘅技佢先會次次開盾...

cls 1日出50粒 25仔碎

你練阿格?

係呀

黎緊呢隻digimon都係咁玩

又肝不了

真赤魔配其他副職會有TP技呀嘛
牙rain個主職冇咗開盾就得招垃圾

由出到而家
REIN既評價都仲係好微妙

機工士把trust

有買碎升緊
覺得把TRUST唔錯

我開50場FFT 2 EX
70507
有無人入

唔用二王，用活性Lucia得唔得?

得我可以搞搞，LV、技POINT都錢都足
不過可能一星期後又要88

Alxxxx 評rain SS,
反而新果兩隻FFT 得S
Rain燒人其真好痛 覺得有d似冰法
表現唔穩定 但有時好運起黎好勁

要月費， 雖然課一pack 都幾個月

海鮮網真係完全唔可信

冰劍T3，笑咗

冰劍0突週回已經好好用

虎鐵

唔想三隻都係男人放棄咗練

正確態度

唔想行會腸條路

桃園結義劉關張都係三個男人
勢不可擋

以前掌機年代D 戰棋digimon game其實好好玩

睇見25仔個樣已經唔開胃

25真係路人樣, PASS
下隻唔知係咪放浪雙銃姐

25 我都好唔鐘意

之前巴打放出黎FFBE個隻光輝咩咩咩好正

想整隊幪面人隊

g持

黃金甲二王：叫緊我

隻隻cost 100

隻隻都要追
120PACK

矛$

感謝提供笑話

整完+5防御樽, 又要整+5精神樽

每樣整兩支

cls我得十張圖嘅時候你地已經整緊第二支..

都係擺喺度由得佢自己打

一隻好難刷

整精神+5，加防+2夠啦

邊有咁多精書

點解一隻, 我都係5隻打順便刷吓JP練吓共嗚

我以爲個個都係開共鬥solo刷

太麻煩了

2200 本

成萬石

都話tifa出之前唔用石
唔用石隻game儲得好快

係咪因為唔夠老

我一支都無整

會長最期待係大波蠻王

90cost 準備

我都係兩樣各+4 消下啲飾品書刷防具嘅副產物 如果之後有件防具Trust係冇雙防但招技勁到黐線,呢支香水就極有用了

Lucia呢排好唔掂,Feel到係場地問題多

咁慳返

32連勝今次唔會跌出1000 啦掛

出大波蠻王pool個營收唔知會跌幾多百位

夠勁既話點都會多人課
含淚抽又好含抽都好

等我黎打下你先

今日要猪了

會腸今日無出燈 對面贏HKFFBE

月頭都輸過

輸喎
你真係要驗下眼

YES 打緊歌MACROSS

但係draw vana' diel

對面有隻124rank

又係公廁隊

光戰轉咗魔戰唔記得轉番 今日變咗純坦得招LB

不過我地高對面43分
就算贏到都唔知升唔升到班

何況要豬

@fujinon

國際服免費十連又中一隻劍聖

唔又見日服中

對位Fail,呢啲呀Rain放頭嘅公廁隊係要靠拉瑪達上去斬 但我地公會好似冇活性孔拉瑪達

已經棄左

不過佢呀Rain放頭其實活性孔黑肉都打到,壞處多過好處

玩咁大

我都係抽免費十連

可能你抽吓又買吓碎
咁就夠料覺曬突曬隻劍聖
然後就可以拎去國際服個post賣

BTW 個場都得番5日命仔, 希望下個場無咁閪

對邊隊呀

應該無乜邊隊啦
我地打10場輸9場

綁左gmail賣唔到

d機率好似好西 唔刷突發應該好難滿

老花睇錯

xxxx企業

老咩花呀,話咗你要驗眼架啦

打緊歌MACROSS 打到眼都花

你用暗拳打ARENA 係咪對位RAIN 都係燒得一下就打番醒

共鬥跌嘅嘢 數量係咪全部都係雙數

係所以睇場地,而家個公會戰咁打係一流,轉場後就未必

仲要打唔係公廁隊既就會出事

唔一定,對正高Faith直行嘅都得

活動同當日有up既料，今日就粉猪

冇記錯刻印都係冇雙數

FFT EX2 52698
冇人就開街

刻印係雙倍掉率 其他係雙倍掉落
<<解包資料

不如WOTV都停更,而家停更啲驚係到鬥佛心

一於唔停更都派野 即刻收哂佢地皮
反正遲下都係俾返哂佢

pad 派100抽

連Gundam 都派200抽 同埋自選12個5星不如廣野為咗大家健康著想...

FFT 100抽+20000石

但係佢再停更埋我就冇手機驚玩
希望唔好停

反正都係長緊草

接近滿血搞掂一隊公廁隊

今次輪到土法Holy炸呀Rain , 笑4

.gun

呢隊野好有趣

光戰用魔戰 唔用得赤法, 賴曬嘢無戰無TP 好彩對面MISS 曬黑肉

BTW 啱啱打果隻拳王LUCIA

同冰法用忍者冇分別

第二場又要2打3
一吓魔法一隻, 三吓贏咗

土法1揪2 光戰+風槍

差小小殺到隻光戰

懷疑今晚又係冇雞執就比你地清曬

賭神轉左拉瑪達應該要換走突刺卡

mon實就有

又有人要比二公子記帳

個個都咁勁點gun

12pack X2 抽不動無名劍X2

剩返隊隊都勁野喎,我地得返12隊重要有唔少新手

過多幾日轉場就冇呢支歌仔唱

已撞彩花

有得打好打啦，excel又要出動

炒咗,估唔到3號位係基加

唔係咁易呀, 有機會輸呀
剩返2動有幾個都係新手

咪係會長有冇打緊架,而家我地係有機清唔到對面

12劈之力

我睇完打都撞彩花 對面有3隊冰劍

真係未必清倒

佢係時魔,如果直行就發達

仆街真係講乜燈乜

突然又拎多6分
又好似清到

而家啲公廁組合係可以1守3,4 所以唔好睇死對面 唔係我都唔洗整呢啲組合嚟打

希望大家可以全清
咁我就唔洗喺乞衣房出嚟打公會戰
繼續乞翻幾萬分先走

好似TM兄弟咁一人一隻彩花, 守4,5隊都得

未打嘅得返TSYM ,棄驚 同埋XX零係OK有機,如果佢地炒晒就輸

黑警飄忽, 往積好似WEEKEND 高危

睇黎未出大波tifa都係唔可以唔燈

你想挑戰燒山

Tsym打左一場啦
火車都ok既

behappy 個隊生性既應該都執到一隊

又燈到黑警做到野,消咗人地粒活性孔

重要冇晒射擊體勢

清剩兩隊
棄驚同FF0一人一隊收工啦

但係燈咗BE HAPPY 2動1星

原來104個隊好啱我打

攻隊係呀妹

燈左FF0添

佢打104唔係更好咩隻Lucia冇晒射體一定走上嚟俾基加秒殺

你又唔早啲指揮

禾地公會不嬲冇指揮除非新手

清曬未
有冇雞執
冇雞執暫時唔想離開乞衣房住

要靠棄驚撚打完89 再打104 之後睇下咩環境了,不過棄驚撚冇咁快上水,等下

粉猪

刷到9:50會戰

跟

34976

未full
出去睇吓有冇雞

早啲打啦

試下用BS 打唔打到

我諗緊夠唔夠打光戰啊妹

104 rain響最右，基加最盡應該殺完Lucia就豬，所以無揀

同埋諗住呃下呀妹啲holy, 就算撞棄驚all faith易打啲